其實ani summer 係唱live 定咪嘴？

表現力太強

有d懷疑係咪唱live...

你睇bd執過哂黎咪似咪嘴

歌手就肯定係唱 d垃圾聲優肯定係咪咀la！！

有走音=堅野